--- 
date: "2013-03-13T23:10:00+07:00"
title: "Nyoba gist"
tags:
    - Gist
---

Setelah tapa sekian taun, keknya code-code yang ada di blog gw mesti gw
pindahin ke [gist](https://gist.github.com/ariews).

kenapa gist? gak tau :D

Yah cuman mau kasih tau doang, kalo sekarang (belum semua) gw lagi
mindahin itu semua ke gist -- err, sebenernya sih cuman mau
menuh-menuhin blog aja :D
